尹志平幾時開始派膠？

幾萬人 幾時先派得完？一日得十粒

我想要

一有得派膠就佢自然會蒲頭

（笑）

好想快啲尹氏認證

(笑)